

   
 Bol milý, zábavný, mal prehľad. No a ešte nadhľad. Žili sme si každý svoje a občas spolu trávili čas na nete. Neviem ako sa to stalo, ale zrazu to nebol len on. Ticho prebili nekonečné konverzácie a tlkot môjho srdca. Keď sme sa však stretli bolo to v takom ľahkom kamarátskom štýle. Potom sa naše cesty opäť rozišli a sem-tam zišli na starom známom internete. Čas plynul, prišli Vianoce, Silvester, ... Tri bodky. Viac než výstižné tri bodky. Dosrala som to. Ranila seba, no najmä jeho. Ešte teraz mi sťahuje žalúdok keď si na to zmyslím. Premlčal to, pretrpel. Vymazal ma zo svojho života. Teda aspoň ja som mala taký dojem. Vlastne, ono to asi nebol len dojem. Vterila som, ospravedlňovala sa, čakala  a prosila. Dakoho tam hore? Sama neviem. Či to zabralo som netušila. Asi tomu ( a mne) pomohol len čas. Občas si spomenul, občas sme si napísali. Držal však odstup. Dodnes mám dojem, že ho drží. Ľúbi a vlastne ma asi ľúbil už vtedy. Možno si fandím, hlavné je, že mi dal ešte šancu. Pomaly a veľmi opatrne som tej šanci dala šancu. Nad tým či som spravila dobre som sa neraz zamyslela. Výsledok? Zistenie, že táto láska je iná. Je to vzťah, ktorý nebolí, nepáli, nerieši. Je veselý a hravý. Uvedomelý? Ja ho nazývam dospelácky. Aj Matúš je taký. Keď som s ním, tak... Sa cítim fajn. Pekná, sexi, múdra, zábavná, ... Podľa neho taká som. Podľa mňa je taký on. Bezpečný prístav. Múdry, funny, citlivý, s názorom, ... Sem- tam upišťaný a hypochondrický. Prítulný, brčatý, voňavý. Môj. Občas ma vytáča a stále ho ľúbim. Keď mi povie „Saši," tak by som ho zožrala. Keď je upišťaný, tak by som ho zabila. Neviem čo si od tohto vzťahu sľubovať. A mám vôbec niečo? Načo? Beriem to tak, ako to je. Neriešim -ľúbim. S ním sú veci krajšie, farebnejšie, voňavejšie. To zlé menej bolí. A ak to zabolí, pofúka to. Počúva...tak naozaj. Hovorí svoj názor...priamo. Rozpráva...zaujímavo. Bozkáva. Ako? Neviem, ale už len keď si na to zmyslím mi sťahuje žalúdok. Od vzrušenia. Takže si asi domyslíte ako. Po rozume mi často preletia myšlienky ako som si ho zaslúžila... Ja! Asi som spravila dačo strašne dobré. Je tým, čo mi chýbalo, len som o tom nevedela. Tvárila som sa, že som šťastná a pritom som vlastne ani nebola. Len som si tak žila. Teraz si žijem tiež. Zaľúbene. S myšlienkami rozlietanými kade tade. Pri ňom. S ním. A je to strašne fajn. Normálne- nenormálne, obyčajne- neobyčajne fajn. 
   

